Title: Desmodium tenuifolium Torr. & A. Gray
Description: Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.
Image: https://source.unsplash.com/random/?minimal
Date: 30/11/2020
Keywords: article
Category: Overhold
Author: Roombo
Tags: design
Published: true
Background: #c82904
Color: #cdb3cc
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Negare non possum. Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans; Duo Reges: constructio interrete. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Prioris generis est docilitas, memoria; Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides. Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore. Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas? 


Omnis sermo elegans sumi potest, tum varietas est tanta
artium, ut nemo sine eo instrumento ad ullam rem
illustriorem satis ornatus possit accedere.

Quid, si reviviscant Platonis illi et deinceps qui eorum
auditores fuerunt, et tecum ita loquantur?




	Et quidem saepe quaerimus verbum Latinum par Graeco et quod idem valeat;
	Is ita vivebat, ut nulla tam exquisita posset inveniri voluptas, qua non abundaret.



Quo modo autem philosophus loquitur? Quis animo aequo videt eum, quem inpure ac flagitiose putet vivere? Ergo ita: non posse honeste vivi, nisi honeste vivatur? At, illa, ut vobis placet, partem quandam tuetur, reliquam deserit. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim. 

Inde igitur, inquit, ordiendum est. Superiores tres erant, quae esse possent, quarum est una sola defensa, eaque vehementer. Tollenda est atque extrahenda radicitus. Quid me istud rogas? Nulla profecto est, quin suam vim retineat a primo ad extremum. Amicitiam autem adhibendam esse censent, quia sit ex eo genere, quae prosunt. An, partus ancillae sitne in fructu habendus, disseretur inter principes civitatis, P. Haec dicuntur inconstantissime. 


	Ita credo.
	Et quidem, Cato, hanc totam copiam iam Lucullo nostro notam esse oportebit;
	Istic sum, inquit.
	Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest.



Nihil ad rem! Ne sit sane; Prioris generis est docilitas, memoria; Quibusnam praeteritis? An haec ab eo non dicuntur? Efficiens dici potest. Venit enim mihi Platonis in mentem, quem accepimus primum hic disputare solitum; Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q. 

Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit. Tuo vero id quidem, inquam, arbitratu. Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem; Stulti autem malorum memoria torquentur, sapientes bona praeterita grata recordatione renovata delectant. Quae si potest singula consolando levare, universa quo modo sustinebit? Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem. 

Facete M. An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. At miser, si in flagitiosa et vitiosa vita afflueret voluptatibus. Si qua in iis corrigere voluit, deteriora fecit. Quem si tenueris, non modo meum Ciceronem, sed etiam me ipsum abducas licebit. Habent enim et bene longam et satis litigiosam disputationem. Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur. Ne in odium veniam, si amicum destitero tueri. Cur igitur, cum de re conveniat, non malumus usitate loqui? Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Summae mihi videtur inscitiae. Octavio fuit, cum illam severitatem in eo filio adhibuit, quem in adoptionem D. 


	Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn.
	Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus.
	Non minor, inquit, voluptas percipitur ex vilissimis rebus quam ex pretiosissimis.
	Unum nescio, quo modo possit, si luxuriosus sit, finitas cupiditates habere.




	Nam cum appetitus ille animi aliquid ad se trahere coeperit consulto, quod sibi obsit, quia-sit sibi inimicus, cum id sua causa faciet, et oderit se et simul diliget, quod fieri non potest.




	Idem etiam dolorem saepe perpetiuntur, ne, si id non faciant, incidant in maiorem.




Quam ob rem utique idem faciunt, ut si laevam partem
neglegerent, dexteram tuerentur, aut ipsius animi, ut fecit
Erillus, cognitionem amplexarentur, actionem relinquerent.

Ex quo intellegitur officium medium quiddam esse, quod neque
in bonis ponatur neque in contrariis.




	Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus.
	Cur, nisi quod turpis oratio est?
	Quid, quod homines infima fortuna, nulla spe rerum gerendarum, opifices denique delectantur historia?
	Equidem soleo etiam quod uno Graeci, si aliter non possum, idem pluribus verbis exponere.



Quid ad utilitatem tantae pecuniae? Hoc sic expositum dissimile est superiori. Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. Frater et T. Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. Videsne, ut haec concinant? 


	Negare non possum.
	Tamen aberramus a proposito, et, ne longius, prorsus, inquam, Piso, si ista mala sunt, placet.
	Ut pulsi recurrant?
	Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem.
	Quis negat?
	Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis?
	Haeret in salebra.
	Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia.
	Numquam facies.
	Paupertas si malum est, mendicus beatus esse nemo potest, quamvis sit sapiens.
	Sed nimis multa.
	Atque ita re simpliciter primo collocata reliqua subtilius persequentes corporis bona facilem quandam rationem habere censebant;



Etenim nec iustitia nec amicitia esse omnino poterunt, nisi ipsae per se expetuntur. Qui enim voluptatem ipsam contemnunt, iis licet dicere se acupenserem maenae non anteponere. Illa tamen simplicia, vestra versuta. Piso igitur hoc modo, vir optimus tuique, ut scis, amantissimus. Color egregius, integra valitudo, summa gratia, vita denique conferta voluptatum omnium varietate. Audeo dicere, inquit. Certe, nisi voluptatem tanti aestimaretis. Bonum patria: miserum exilium. Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q. 

Ostendit pedes et pectus. Et homini, qui ceteris animantibus plurimum praestat, praecipue a natura nihil datum esse dicemus? Quoniam, si dis placet, ab Epicuro loqui discimus. Age sane, inquam. Bonum patria: miserum exilium. Quis istud possit, inquit, negare? Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans; Graece donan, Latine voluptatem vocant. 


	Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus;
	Etsi qui potest intellegi aut cogitari esse aliquod animal, quod se oderit?
	Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis?
	Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -;
	Nihilne te delectat umquam -video, quicum loquar-, te igitur, Torquate, ipsum per se nihil delectat?



An potest, inquit ille, quicquam esse suavius quam nihil dolere? Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem. Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Nihil sane. Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster? Sedulo, inquam, faciam. 


